I'm the best closer of the city

hey mike, where are you ?

Harvey